巴塞隆拿新串法

Varcelona

真 比var吹走球入球

含撚啦7頭賤種皇
係有事既一早俾人罰左啦
果d什麼北京電視機都係，係真事俾人罰左好耐
相反，蛆狗個電話門就係真啦

哇... 好彩你咁講
我曼清白了 從來都未俾人罰過

係，世界盃韓國都係清白
D差佬都係清白

疤狗真係賤種黎

呢隻扮疤嘔心到block左